求救 format完搵唔番隻2tb hd

但裝置管理員又搵到隻hd
我的電腦又睇唔到

已解決 thabks

番同返都係廣東話口語
點解返先岩
返讀音係反
番就係番
照計應該用搵番 唔係搵反
sorry 認真左